be water!

不要和防暴長時間對峙

游擊 游擊 游擊
係優勢

因為popo係集體行動 集結及指揮調動需時！

要流動！